#黃碧雲challenge 35+ 立法會選舉

#黃碧雲challenge （第一步溫和提醒）
1. Fb留言比「教授」知黃碧雲既「貢獻」
2. 係民主黨重點人物既Fb洗板/message講民意不要黃碧雲連任

Sample:
1. 好多人對民主黨黃碧雲無信心，為何不讓機會給年青人迎難而上？
2. 余德寶同李傲然都係香港未來，但就無奈要讓位比一個戀棧席位既黃碧雲！
3. 黃碧雲對整個民主運動毫無貢獻！

戴教授：
胡志偉：
劉慧卿：
許智峯：
林卓廷：
涂謹申：
尹兆堅：
鄺俊宇：

第一步溫和提醒

溫和洗板

溫和send message